依家要反思既係 五大訴求係唔係終點

長文，希望你地睇一睇

喺情理上黎講 堅持四大/五大訴求係200+3既取態
但係好明顯 呢個政府無打算退讓 更變本加厲
訴求之一 釋放被捕人士 被拒絕不突止
仲秋後算帳拉更加多既人
社會比一片白色恐怖圍住 完全喪失言論自由
既然四大/五大訴求被無視
將訴求加碼 升級 係迫於無奈既做法
大家諗下 一直以黎其實咁多年爭取緊既係雙普選
但係社會各階層一直比近年惡法拉走關注
每次都群起抗惡法 不但徒勞無功 比政府無視
一次又一次拉走社會焦點
今次比你撤回到 下次呢？
仲會有200萬人出黎表態咩？
一日無雙普選 一日都無希望
因為雙方既權力 影響力根本完全唔對等
權力差距過大 根本無bargaining power
比你日日都有幾萬義士衝立會
政府都係don’t give a fuck 根本唔洗理你
仲大條道理清算 拉人
既然政府無視和理非 打壓勇武
跟住落黎要做既 係唔係大家都要整理一下
之後條路要點樣行
之前試過既方法 都未能叫政府退讓
我地係唔係應該都變一變 思考下點樣拉近權力差距
除左示威行動之外 邊個位需要升級
例如政府最怕既本土議題 同埋本土領袖
早喺dq果陣 已經睇得出中共係好怕本土派有權
那怕係小小立法會議員 已經驚到出面
如果有本土派願意承擔領導角色 承擔危險
我必定唔會話佢係鬼

btw回歸正題 你可以唔同意我諗法 任你屌
但一成不變的確唔係辦法 依家就要變
仲要係每個方面 有機會既方法就應該試
希望大家多啲raise更多方法 直到有新方法受到支持

事在人為 手足加油 一日未死一日要搵希望

sorry for 1999, 個腦好亂唔係組織得太好，希望你地睇得明

唔係 立即雙普選

普選/獨立先係出路
但喺咁多人未醒覺既時候追只會得不嘗失
要做好思想工作

自推一下